警方計劃

1. 出反對通知書，唔比你遊行，只比你地係固定地方集會

2. 你地衝出去就即時拘捕你地，由於和理非只係集會，出來既全部當干犯公安條例既暴徒。

3. 每次出來拉幾十人至二百人，開槍/棍打，搞到你地嚴重受傷，48小時後即送去栽判處提堂，唔比保釋。

4. 法庭會批保釋，不過可以附加條件，宵禁令，搞到你地唔可以出來再衝。

5. 最後拉得一、二千人，運動正式GAME OVER。

咁你地已經知道，難道重要送死嗎，判你地幾年監禁，又點可以東山再起呢？

保留實力，要同警察對抗，你地至小至小，都要有地方人士支持，11月區選覆桌建制派地盤，再衝可以走入區/商場。有地區勢力護航，班狗想拉會有相當阻力。

屌你個老母三毛 咩叫做得好好?

收皮啦屌
去香討賺五毛啦

坦白講，罷工，罷課，罷市係好有用..............如果真係全港都支持，以及持之數月。

我唔覺得香港可以，首先無可能有9成人參與，更無可能持續數月。

只罷一、兩日，港工當放多兩日公眾假期，不會低頭。

只集會和理非係令到市民關注，但政府係唔會理你地，有本事坐十年都無用。

唯一有用只有兩條路

1. 革命，唔係講時代革命個D，係要買軍火，但我又唔覺得你地會打贏老解，無論火力或人數上。所以唔可行。

2. 控制區議會/立法會，但係會有DQ風險，不過，現在你地攞左把刀出來，政府驚你衝所以唔敢太過份，入閘比以前容易。

但若勇武派比人拉晒，政府唔再驚你地，咁區議會就全體DQ。

保留實力，作為脅持佢地既力量。

根本政府個策略已經做到明晒，你地再唔聽，就會位位比人告。係咁簡單。

真係唔明點解你地只識得漫罵，有時間屌不如細心諗下有咩對策。

組織全民玩快閃！

都要有人推先得架

呢度頭三分鐘話收到風, 以後唔會清場, 直接拘捕.

你條狗仔又係度恐嚇呀，乖，返狗屋食狗糧啦

大家好喜歡用遊擊戰來形容今次抗爭，
但打打下，幾次下來都變成陣地戰
在武力、裝備遠不及對家的情況下硬守自設的「防線」
進入最不利的狀態。

遊擊隊要避開對方大部隊，但要避免遊而不擊，
只遊不擊，人畜無害之餘，亦不能增加對家壓力。
因此遊擊隊會主動出擊

參考共軍宣傳，佢地主動出擊會有兩種目標
1. 日軍落單的小隊—
一旦遇上小隊敵軍，我方達成局部地區、時間有人數火力優勢時，主動出擊
呢個概念易明，易套用，不多討論
2. “打炮樓”
“炮樓”係日軍控制鄉野的火力據點，目的係用小量部隊防守大片地方
設計上就係多層式小堡壘
共軍集中到兵力，打下一個炮樓，就可取得額外補給
對鄉民亦有宣傳作用(共軍在做事、日軍也不外如是)

重點係：炮樓本身對鄉民係一種無用之物，你打爛佢，鄉民唔心痛
反而認為你做到野。

何處/乜野係香港今時今日的炮樓？

你可以和理非留係圈養範圍

當然你也可以衝出去比捕，打鑊重要坐幾年。